萬一被搜身可以點做

娛樂一下，大家記得萬一有事，搵律師，搵律師，搵律師